[推］如果見到Cosplay 港鐵職員既人

請大大聲問佢地問題
特徵：新衫、好人式叉腰

請再補充

推

特徵：對鞋

推比多啲人睇

係後面大叫伙記/阿sir!

習慣既嘢 唔係一時之間改到

幫幫手推

問佢地邊個出口去到邊度邊度

嘩屌
Pish

依個阿叔真係港鐵職員嚟嘅平時經過九龍塘都見到佢

問下問題姐 職員要幫助乘客嘛

平時 咁點解佢依家唔喺九龍塘？

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

csrpu，查飛組嚟㗎

佢地本身係邊度要幫手就要去，平日黎講九龍塘係好繁忙